去日本用永x訂錯左酒店

同朋友打算去日本，用手機係永x到訂機票連酒店， 用信用卡比埋錢，到佢出確認先睇到個房型係Female dormitory twin(double occupancy)女性宿舍 小弟同fd都係男仔 會打去同永x講睇下有冇得轉酒店 。第1次去估唔到搞d咁既野， 有冇巴絲打推介下用邊個網訂好，等小弟唔洗再中伏

自爆

間野垃圾到 永安

自己book錯都可以賴

正一垃圾

屌你正一弱智仔
自己又唔睇清楚啲details

訂房 Agoda 都唔錯
有d房 可以免費取消

你都on撚鳩鳩，首先係我個Friend book唔係我book，唔係我唔睇清楚，我冇賴d咩話垃圾就係賴？想清楚先留言， 算9數啦你地

你買錯野就賣家垃圾

agger 仲可以延期過數
同埋日本你搵完間酒店 去酒店官網訂可能仲平

其實好想介紹，但你去日本邊忽都唔講點介紹？
BTW, 聽朋友個朋友個親戚係醫生黎，話日本仲好高幅射，會影響人體喎

你個名

人地冇錯你話咩人垃圾呀on9

話你個fd垃圾就岩